係地鐵既既巴打忍一忍，唔好同乘客對罵

係有好多人唔支持運動，但粗口鬧佢地只會失分，比人覺得我地霸道，覺得自己有道理就做咩都岩，逼其他人接受。事實上敵人唔係佢地。我支持有巴打派單張宣傳，或者靜坐，叫口號，保持情緒，和理非非咁嘗試令對方明白！

都多謝今日所有巴打既付出！